極窮撚筆直1500以下的執相mon

rgb99%以上
顏色8bit

一係細一係二手
你去睇下以前月球post la

二手